魯比奧料10月中通過《香港人權與民主法案》

有份提出《香港人權與民主法案》的美國共和黨重量級參議員魯比奧（Marco Rubio）接受美國雜誌《大西洋》訪問稱，預計草案可輕鬆獲國會通過，估計最快10月中旬成事，也不擔心總統特朗普會否決。

魯比奧表示，預期參議院會在10月中旬通過《香港人權與民主法案》立法，「也許是一致贊成」，然後眾議院也會隨即通過其版本。《大西洋》稱以美國國會標準來說，這算頗快。

多名國會領袖較早時已公開表態支持盡早通過，包括民主黨的眾議院議長佩洛西和參議院少數派領袖舒默，以及共和黨的眾議院少數派領袖麥卡錫。不過當年執筆《美國-香港政策法》的共和黨眾院多數派領袖麥康奈爾，儘管上月投書《華爾街日報》時表達對國會重新檢視華府對港政策的認同，但未點名支持《香港人權與民主法案》。

魯比奧稱曾跟特朗普私下談過《香港人權與民主法案》草案，並未遇上阻力，「白宮已顯示會簽署」。他不相信特朗普會因中美貿易談判否決立法，相信法案會以無法否決的絕對多數通過。他稱曾向特朗普舉例，指中方已準備打破對香港的承諾，「我們如何能信任他們在貿易或其他事宜上信守承諾呢？」

915國旗行動好成功!

快啦

快啦就死啦

加辣please

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

快小小 10.1 俾份大禮共狗啦

唔係話美國人唔想見到太多暴力場面？咁洗唔洗做住戲先，等佢地過左個法案先再玩？

我要黑警同班狗官死！！！

中方已準備打破對香港的承諾，「我們如何能信任他們在貿易或其他事宜上信守承諾呢？」
K.O